{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015854?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 머무리 펜션&게스트하우스"
    },
    "text": "この宿は宿の前に露地みかん農場があってみかん狩り体験ができます。 そのため、宿では済州での生活を便利にできる最適の宿です。 また、客室は一軒家として使用でき、広くて便利に利用できます。 テラスでは屋外バーベキューが楽しめます。 ただし、ゲストハウスを利用する際には共同で使用する空間であるため、利用規則を遵守しなければなりません。 人数を超える場合は追加料金が発生し、追加寝具類が提供されます。 また、宿泊施設の利用の際には午後11時以前に入室することをお勧めします。 ペットと一緒に入室することは禁止されており、個人の物品に対する責任は本人にあります。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、紛失した場合は補償されません。 バーベキュー施設は18:00~22:00まで利用でき、事前予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の前に何がありますか？",
            "answer": "露地みかん農場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿で何ができますか？",
            "answer": "みかん狩り体験ができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "客室は一軒家として利用できます。"
        },
        {
            "question": "何がテラスで楽しめますか？",
            "answer": "屋外バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は何が発生しますか？",
            "answer": "追加料金が発生し、追加寝具類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用の際には何時までに入室することをお勧めしますか？",
            "answer": "午後11時以前に入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は18:00〜22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 270
    }
}